越大越自私 小家

到依加大學 喺諗野方面比以前讀中學負面好多 真係好辛苦

有冇人係咁樣

因為愈大愈少人愛自己

同人吹水嗰陣會好aggressive 驚俾人睇死

靠自己